關於369排牙

我想問下點解369會有兩層上層牙？

如圖：

5

6

7

斷

我發現一數字連就會好快有人留言
原來係真

1

大家答我條問題ok?

佢仲有問題啦

長少少啫啲牙

🤓🤓🤓

隻牙中間生出黎

咁先啱

開post唔講聲 點秒回呀

咁有冇正常版既369？

點講聲呀
腦電波傳送話聲左你知 但你冇應

啲牙好齊

sor囉 聽緊歌感應唔到